是日住家晚餐

多謝樓主令我明白我係幾咁幸福。。。

熱檸啲住家飯有啲似我婆婆煮嗰啲

好想食住家嘢

我覺得我已經好幸福...

菜莆煎蛋
但食呢D唔暖喎

係蔥花肉碎炒蛋啊

係啊 但飲返碗湯就夠哂暖啦

點解味味都咁正嘅

普通住家飯

我鍾意滑蛋多啲

唔係好明， 果碗菜係咩黎， 話佢係菜湯佢又有幾粒蒜頭係到，話佢係炒菜佢又水過頭。。。。

蒜頭上湯浸西洋茶

真係有呢味餸架

蒜頭+ 西洋菜煮湯